想收隻二手32吋mon

想求隻32吋電腦mon(唔要電視 太高delay)
幾舊都得
最緊要用到著到個mon冇壞
唔洗144hz 有1080p就夠

tg @a667788112233

唔推好似會食post